（抄橋国技）逾百名愛国人士爬上香港獅子山 揮動国旗高唱国歌

來源：中國日報

9月14日一早，逾百名身著紅色T恤的愛國人士爬上象徵香港精神的獅子山，在山頂上揮動起鮮艷的五星紅旗及香港區旗，高唱中華人民共和國國歌，和《歌唱祖國》，並高喊「祖國萬歲」、「我自豪，我是中國人」，慶祝#新中國成立七十周年#。響亮的聲音回蕩在山谷，這才是真正的獅子山精神！

https://m.news.sina.com.tw/article/20190914/32654568.html

no one care

東方：30紅衣人獅子山展示五星旗區旗

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190914/mobile/bkn-20190914104713219-0914_00822_001.html

各位手足聽日見！

修例風波持續，有團體發起於今早(14日)到黃大仙獅子山展示旗幟。今早10時許，約30名身穿紅衣市民響應活動，於慈雲山沙田坳道集合後，出發登上獅子山，並在山頂展示五星旗及香港區旗，以及寫有「止暴制亂，恢復秩序」橫額，大約逗留45分鐘後離去。

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道

唔洗太上心
佢地上山爭取普選

說好的14億護旗手其實只得30人

30報大100人，又fat fat

呢30個人真係好好用